睇下小紅書班大陸人點樣係香港呃飲呃食

叮叮叮！香港政府送餐服務到啦！

多野食到 要兩個人先抬得郁

有肉有菜 要乜有乜
食得仲豐富過唔少香港人

只要打個電話即刻有人免費送上嚟
爽過叫foodpanda

威路士市價70幾蚊一枝 免費送上門
另一個網友抱怨：點解我無咁好福利 佢地叫我自己落街買野食
網友回應：你就好啦 可以順便偷走出去播毒

香港政府免費送飯上門
真是太讚了！太貼心了！
（免費消毒用品都有 洗鬼同你班香港人排隊搶 還掂食嘅住嘅都係你地香港人埋單）

給矛財政援助
除咗包食包住 仲要有錢拎

發達大計分享
每15日出關再返黎香港 無限loop
香港人咁嘅時勢仲要返工供樓交租又要驚俾人扣人工俾人炒？
你地啲錢咪又係用黎養班支那畜
唔洗做有得食有得住有錢拎 無得輸

打錯字
給予財政援助

罰抄10次
給予給予給予給予給予給予給予給予給予給予

冚家拎，交咁多稅就係用嚟養支那狗

屌~成班蝗實狗衝落嚟

烏煙瘴氣

㩒錯不推文
要推！

支麻人無一個係無辜

推

聽日繼續返工

condom都係?

係度生埋一出世就係香港居民
免費醫療 教育 又可以拎埋綜援 公屋
都係香港人埋單 多謝晒

屌佢
仲係度曬命
btw.........買撚埋都好嘅
陣間班撚屌隔隔下離出去買嘢食真係唔知點鳩算

唔少野都係大陸製造
eg 午餐肉，合味道

一羣畜牲

呃飲呃食

你都得 上完即刻落翻黎
咁就可以無限loop

Pish

Push

屌佢老母 垃圾蝗幾時死

pusg

屌那星

一齊攬炒 返上去再落黎然後再話自己冇地方住

支那閪

支那狗係制度暴力下可以去香港害人但係支那狗隻隻都要死全家幾時搞個全球大集中營。將所有非台灣/香港人的支那種集埋一齊

蝗

垃圾

陰公, 杯面都幸福, 吊你我地出街食咩都有咪皇新國戚, 上等人生活

佢咁樣講即係祖國比唔到呢D質素比佢地

LM

因為我講普通話

喂, 有冇白切雞, 燒味飯？我吃了你吃了麼

WTF

美帝以後強姦支那種 殺搶分屍都覺得唔抵可憐

3萬thx

煲大佢啦屌

it's free. 幾多香港低層人士杯麵都要就住就住食 點解呢班人可以免費仲又食又拎

好撚痴線大佬

應該要逼佢地隔離完去懲教署幫手整口罩

咁撚大鑊

全香港咁多人強制隔離，個個都咁送？

仆街，咁香港人失業返轉大陸落嚟頂14 日0 消費啦。

當然，唔係唔俾嘢食，但又有菜、蘋果、肉、麵、飯盒（平整外賣都一盒都35）⋯⋯⋯ 真係好撚豐富我都俾100 分啦，日日有飯盒有生果

當然，派得太差，又可能被屌⋯⋯

但唔應該用香港人錢

幾時死？

屌用慣不推
推5次
1/5

有冇有ac嘅人幫手屌柒佢？

2/5

3/5

4/5

5/5

仆街大陸人

貼去fb d藍group睇下理藍屍有咩反應

屌班蝗 開撚哂教學點樣落嚟呃飲呃食
啲cm有哂問答

有命享好食多d

屌佢老味班支那閪

屌佢老母

仆街啦一大班人黎呃飲呃食

澳門都會收錢啦 屌

推 我諗住下星期番一番去做Gel甲再叫政府隔離我
反正免費

屌

支持肺炎嚴正執法

啲蝗真係好撚嘔心
嚟香港白食白飲白住
仲要覺得自己好撚叻 拎到著數
一啲廉恥都冇
香港真係永遠都杜唔撚到蟲

痴撚線，一支公住得14日，咁多杯麵，又一條方包，仲要送成包米點食得晒，轉頭又嗌外賣，咁即係唔會自己煮啦，買咁多野食又係邊個賣單...

真係蝗蟲嚟

Push.

仆街港共根本有心咁做

呃飲呃食屌

死大陸人骨子裡都係貪埋啲小便宜

哇

用慣不推文 推....

死賤畜

死大陸閪
攞撚哂我地香港人既資源 我地交既稅就係落係呢啲寄生蟲到

屌！我哋班香港人就慘撚過隻狗
佢哋班仆街就大魚大肉

冇人睇到重點？
一家人住，一個人需要隔離，其他人可以自由活動

佢家居隔離？ 想問其他家居隔離啲人有冇咁好服務，定佢係支那豬先咁好

屌，支那人又話抵制香港？

唉，屌，唔講啦，聽日上一上羅湖落反黎先

睇到佢地好似執到寶咁真係唔知講咩好

呢d蝗蟲幾時死
仲好意思share
好撚cheap

蝗蟲

煲大佢

難為班食老麥嘅手足

嘩

wish

仆街 唔收錢啲人咪濫用服務囉 無撚腦

黃家明 香港友邦

呢啲支那人仲唔係你班保臉狗去「中港考察團」帶返黎嘅客

仲比埋班狗買裝甲車

大埔WTF

Cls
痴飲痴食蝗蟲當人
努力嘅香港人當地底泥

屌。。。
不過。。有啲似70年代食物合影

一陣由貪下小便宜到冚家中肺炎

屌佢個老母
btw想知大埔邊度

有線女記者就要自己叫外賣
理都冇人理

支那人係唔可以對佢哋好，佢哋只會利用你仲唔會感恩

依家香港人係最底等

屌真定假，定係有記數條蝗女唔知
無理由咁抵玩啲蝗唔湧晒落黎

申請acc鬧9班柒頭皮

世界毒瘤

林鄭條仆街不停曬錢就係唔封關

DLLM

衝緊啦屌 傳播細菌

咁鍾意隔離
希望佢地唔好隔離14日咁少

班支狗掂過曬，點用

有啲係大陸又有廠又有樓
一樣落黎住公屋攞綜援

屌呀 自己隔離 但屋企人唔使 咁有咩意思？

Dnlm 還返我啲稅俾我呀

大埔。。。

單從服務上嘅話都勉強合理嘅，始終人哋隔離，只係酒店服務都冇咁好，單對比我哋市民……

WTF？？？？重要香港埋單？？？？重要
佢哋離香港可以係自主決定，想嚟14日酒店就有……就算係魚蛋，都好合理囉！唔封關又唔畀多粒魚蛋……WTF？？？？

大陸狗大撚曬

希望啲nigga快啲屌曬全中國啲女人 然後支那雞絕種

逃亡就逃亡啦屌佢老母 特別原因不得不來港 搵藉口都咁撚柒 呃飲呃食呃福利支那人真係世界第一

用納稅人錢
讚香港政府？？
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

忍下啦，就快投票喇

好cheap
成班乞衣

殺人政府，垃圾狗官

大家一齊自我隔離

但咁樣好過佢地周圍走
啲野食呃得幾多錢吖
港共政府廢撚副...

屌 唔好蝕
今晚就返大陸一轉再隔離
有無巴打一齊？

你點睇的

樓主係染紅書粉絲

仲有班仆街不停分享酒精/潔手液香港好齊貨
班蝗就話落嚟買，又話要寄大量番中國
見到呢d分享全部report晒

芝麻 沒有 蘑菇的

屌，癡撚線

推比傳媒

屌你老母仲要我交稅

再一次證明 香港人真係二等公民都不如啊

當呢班人坐監咁是但俾啲野佢食
唔食就罷撚就
餓佢唔死都益撚左佢啦

仲要咁撚豐富 咁撚好服務
全世界應該得香港咁撚On9

推，如果港共政府要攬炒，我就帶埋全家大小加埋三姑六婆齊齊去深圳打卡再翻黎，一過關先幫老人家叫個白車，再集體隔離，日日打電話要肥牛火龍果，隔離期間日日打電話騷擾職員，見到隔離支那人走黎走去即刻舉報
呼籲大家一齊做，每個月兩次，香港政府養，節省得出既錢就全數捐出俾抗爭基金
仲要記得係Facebook曬命

每日一善，心懷好意：天滅中共，全黨死清光，黑警死全家，林鄭生癌症

要政府全力配合佢地先可以咁㗎姐

垃圾政府

唔怪知得琴日深圳灣人山人海啦

屌，個政府根本而家就係想養支那人，殺死本地出生的香港人，冚家剷

push

唔想手足變condom就同我入嚟

幫幫台灣寶寶

唔明點解唔洗俾錢

呃飲呃食，正仆街

人地share俾我
結果一search 14隔離/香港/etc
大量落黎呃福利攻略
唔止14日隔離 仲會教埋點落黎讀書
幾多年會做到永久居民
其他福利都有

正呀屌你老母死蝗蟲

cls 支那人真係無一個係無辜

死支那

2 mil (老解) + 3萬thx

唔係配套措施嘅問題(好過佢哋偷走)，點解俾班蝗蟲落嚟先至係大問題。淋病真係要凌遲，餵俾黑狗。

你地以後千祈咪對個“蝗”字反感，你地受之無愧！

支那狗

屌你老母

好多都唔係就咁落黎呃野呃食
差唔多隻隻都係回香港，我是香港居民
打撚哂簡體用哂蝗語
長期唔係香港叫香港居民？
屌你個閪

D閪臭嫁

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

【武漢肺炎】人潮逼爆深圳灣口岸5小時 港人：有帶菌者即中招

特首林鄭月娥未有完全封關，深圳灣口岸仍然容許出入境。《蘋果》接獲讀者提供的相片，顯示今日從深圳灣入境香港的人士逼爆整個入境大堂，讀者目測約有上千人等待入境，排了5小時才成功入境。他質疑：「如果入面真係有一個帶菌者嘅話呢度大部份人都會中招」，建議安排空曠地方等待。

成千人衝緊落黎香港呃飲呃食

推上報

屌佢老母 仲食得好過我呢啲唔使隔離 但盡量唔落街嘅人

[黃色Youtuber] 素人巴打R 訂閱 R 支持

武肺肆虐，膠人不絕，阿煲為大家嚴選本週4大膠事。

強力部門獨領群雄，年年考第一又得唔得，膠力救港大法你又開始左未?

一齊支持黃色Youtuber，訂閱+LIKE+COMMENT

#煲仔愛港豬
#Kongpigisyummy
#SP一週膠事回顧
#素人好俾心機
#R_訂閱_R_LIKE_R_支援

講普通話原來係高人一等

香港政府為香港人服務？

其實全部都係垃圾食物
食壞佢地幾好

香港政府係服務呢D人㗎喇，第一日知？
希望多D人落黎，呃更多錢，香港大把錢💰
仲有一落黎就拎綜援果D。

又湧堆人落來搶福利

好撚垃圾

太幸福了 想吃什麼都有

聽講可以叫肥牛食

隔離14日買足一個月份量

在大陸隔離都自己給錢，香港人要知足了

不如每家每戶都有一個家人家居隔離，再申請送餐

其實煮熟都殺晒d病毒啦

集思廣益，唔想再有手足被消失

CLS

不知所謂

有冇得send幅圖比佢？

要不是中國香港，中國人早就完蛋了.jpg

CSi你用既咩？
犬用加嘛 有乜所謂

push, 搵議員

諗起肥絲

睇到嬲到噴屎 屌你老母死支那
我仲咁勤力搵工 仲要交稅養你班支那

一等人 中國人
二等人 新移民
三等人 外國人
四等人 香港人

班仆街都唔知落黎做乜鳩

推爆佢叫政府回應

我是內地人 我年頭回來自己隔離之後正常生活 昨天我室友回來了 沒去政府隔離 直接回家 沒管我死活 告訴我她戴了口罩一定沒事 我：你全家死了？

屌你好Cheap呀大陸蝗

又食又住，仲要打埋卡曬命？死蝗蟲

今日下午記者會 又答唔到人地

痴線諗法，呢班毒瘤根本唔應該入嚟

agree

緊係唔應該入嚟
不過點都要reduce demage

你點睇你啲同胞落嚟呃飲呃食？

起碼要收返食物錢同服務費

真

食飽好上路

屌
可唔可以推比朱凱廸佢地反映下？

恶心她 她才不是我同胞 反正被我发现她出门我立马举报 个臭bitch🤷‍♀️

屌成班蝗

屌佢老母啲蝗蟲喺度呃飲呃食
重要香港人埋單
隔離post嘅巴打喺隔離營都淨係得啲凍曬又冇味嘅米粉、點心食咋

香港政府真好！不明白废青暴动什么，我开始想移民香港了！

中國小粉紅應該會有呢個思想